突發消息：日本時報於 G20 Japan 峰會會場內出現！

突發消息：日本時報於 G20 Japan 峰會會場內出現！

Breaking: The Japan Times spotted at the G20 Japan venue!

提提大家，share前加番個 #FreedomHK 呀。
Please add #FreedomHK when you share the news!

(Photo credit: Tony)

#FreedomHK #antiELAB #G20

救樓主老母

多謝你!發現漏左都即時加返

香港人真係 cls

神

打開果頁比人睇

推

安倍識玩

RTHK:
多國報章刊登要求關注香港公開信
2019-06-28 HKT 21:14

二十國集團峰會在日本揭幕，最少十二份海外報章，今日刊登要求關注香港情況的公開信。

日本傳媒報道，首相安倍晉三星期四與中國國家主席習近平會談時，主動提及香港的反修例事件。德國亦有議員聯署聲明，敦促總理默克爾在峰會期間，向習近平提出對香港的關注。

直搗皇龍真心勁

一定要share佢老母

push

即時一旦有G20峯會領䄂，在峯會現場能看見;777真是7出國際……

好熱血

支持

睇到依篇文章...個心情開心返..
本身唔開心緊嫁!!!多謝各位

有佢都唔識睇英文啦，搵人唔覺意畀侵侵睇就話啫

屌,登得值呀!

The Japan Times係日本可以話係唯一一份英文報紙

可唔可以偷偷地打開放係當眼位

we are everywhere

正呀

CIA俾錢都做唔到個速度

真係好勁

係

cls

Push

之前有人話唔好登日本

強 呀

習種唔會眼盲睇唔到掛 屌佢老母

佢應該唔識英文 淨識hong kong

香港人真係痴撚線
D 自豪感真係出曬黎
我諗港共政府做得最錯就係重視精英教育
教左一班反鳩佢地既精英出黎

安倍根本有心玩9維尼
安倍你

入到會場

兩日時間

由冇錢 冇會計法律 唔知有邊報紙有檔期 冇稿 冇翻譯 冇排版 冇美術 冇網站

到最後成事 真係cls

日本人都好幫我地

型撚到

pish

組織能力超強

今次好威

十二份

斷估美國政府都會勁官僚，一定做咩都要拖好耐

我係香港人呀屌

香港人

請受小弟一拜

Thank you japan!

要留意唔同國家唔同版本

香港真正打工仔平時做嘢唔少都一個頂幾個
個效率好平常

推～～好勁！！

完全想像唔到點做

搵人幫手
會計法律翻譯籌旗
搵報館
整設計 溝通
仲要2 日搞咁多國家

完全係痴撚哂線

有錢有效率 香港人要勁個陣真係好勁

今次全世界都見到 Hong Kong is not China
Proud of HK

仲要直送習敗北面前,DHL都未必得

我係香港人呀喂

份廣告喺頭版定內頁?
如果喺內頁， 可唔可以攞幾份報紙打開廣告嗰版疊埋一齊扮係頭版

屌，集總又當我地傻仔

香港人好犀利
加油

千阻萬阻，反送中消息總會搵到位出現好強！

登左報又點姐，G20各國都搵機會R著數…

仆街習雜都睇唔明英文

連登真係卧虎藏龍

香港人真係痴撚線架
I love you 3000

有中文 撤回

希望連登可以搞live media，大家有錢出錢，有力出力

想喊

我係香港人呀diu

咪係
平時要ot都係因為要做多十個人野咋嘛

今次香港人威哂

香港人速度第一

呢個moment見到Hong Kong佢大獲啦，仲想叫人唔好提

癲能到

想禁up禁錯左 香港人真係好有效率！

推到俾全世界看到！

安倍：唔想傾？屌你老母呀！你話事呀？我主場呀！想造死你個仆街好耐啦

維尼：你班高登仔同林奠，我屌鳩你地老母

請各大傳媒咪再屈鳩連登係大臺，連登最愛國。高登先係大臺

真心好撚勁

我以身為連登仔自毫

真，反中亂港果堆暴徒回家了

玩到上G20大檯，唔洗衝，又夠和理非非，性價比高

嘩屌

香港人工時第一真係變榮譽
大家ot做實事
兩日就完成世界級大project

佢唔會睇唔到，但係會睇唔明

條team真心勁

香港人真係好叻，希望大家唔好放棄

太好了

推！

我們可以做更多!

香港

香港人真係好撚勁

可能佢連個撤字都唔識

真係好勁好叻
I love you all

唔好再睇少自己 睇少香港人
其實真係好撚勁 亦希望大家可以繼續upgrade 自己
咁我地就會愈來愈強

淨係睇到呢張相已經覺得眾籌係值得

好撚勁真係

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

真係多謝幫手出報 出錢出力嘅各位

雖然捐得唔多
但慶幸自己有份參與呢個活動
背後咁多位功臣辛苦哂

推呀

HKCLS>CIA

其實係港英嘅德政

習仔見到都唔估係講緊香港啦分分鐘

係港英政府

而家港共將教育制度搞到立立亂又引入咁多大陸人爭學位，明顯想港人變晒豬

真係痴撚線
好佩服參與呢件事既人
多謝你地為香港做咁多

we are HK!!!

同我擺喺維尼張枱到

唔係頭版有咩用

邊個最開心?

辛苦晒幫過手嘅人

安倍連Trump都夠膽撚，怕你習大大？

HKCLS，改得好

習敗敗連中文都唔識喎
此句不懂
大喝一聲：中文英文我都不懂